曾淵倉教授勁d定林本利勁d

佢哋一個叫人買𣾀豐
一個話買樓必勝
佢哋係邊方面嘅專家？

邊個叫買樓

兩個都係教mba finance果啲

但料似乎就少啲

我剩係知林本利當年出a level教科書內容都錯
專家食屎啦

林本利

得罪講句, 做匯豐股東真係可以食得屎

生意冰封, 美國公司反應極快, 即刻大量炒人保存實力
匯豐呢? 唔加快炒人不特止, 仲要停止炒人! 無撚野呀? 覺得自己好叻? 嫌失血唔夠快? 想比競爭對手殲滅? 好有社會責任? 你浪費緊股東嘅錢呀!!!!

唔怪得知美國公司競爭力世界第一, 做匯豐股東真係可以食得屎!!!!!
如果以為匯豐可以永遠保持派息比率, 你真係好天真好傻!!!!

利申: 不是匯豐股東

曾教授叫人買匯豐
唱咁耐跌咁耐

曾閪瘡以前叫人買1101

買5號不如買11號

佢是香港山草藥

yes

匯豐超多冗員, cut 一半都仲得

利申: 做個大貓

用曾氏通道炒short你都幾難輸

間間大公司都係咁
特別係97 前已入職個班....

咩嘢黎
願聞其詳

統計回歸

沈大師

學者級財演嚟講關焯照同李兆波算唔錯

冇常識嘅人買股票, 真係衰咗唔怪得人!

"股息率有近9%"
拍得住恆大債券

恆大債券可能好過匯豐😅😅

17歲港女強制隔離期間去做PTGF 底已起 求推

老老實實將匯豐轉去電訊盈科
可能效果好好多

十年前跟李嘉誠爺爺⋯⋯無撚死錯，爺爺做生意好叻

長和都有6-7厘
點解博滙控

曾係超級藍絲